метод нахождения НОД, называемый алгоритмом Евклида.

    Пусть m>n. Найдем остаток r от деления m на n.
    Если r = 0 (т.е. m делится на n), то НОД(m, n) = n.
    В противном случае вместо чисел m и n надо взять числа n и r и перейти к п. 1.
    Алгоритм завершается, когда очередной остаток от деления окажется равен нулю. 
